[對抗畜龍方法]唔該全部同我入一入黎

幫手推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推

香港個班仲無良心，搞到人生水泡

我愛啟暴龍

打撚死畜龍

去啦啟暴龍，就決定用你啦